787利標

派成0.3息 而家狗衝等收息博唔博得過

留名

驚最後話派唔成

同埋佢話係「最高」派0.3，最後係點都唔知？

呢樣真

如果派的話好似係8月先派 依家入
何況派完0.2都唔知有冇

利字頭全部越做越衰

要睇下打唔打返上去派 唔打上去真係碌撚

4毫8入左10手玩下
即坐2格

呢度有其他人有8-9毫子貨，特別係去年跟陳承龍買的人。

利申:本人有超過1500手，會strong hold。

幾多錢買

要派咁多息 應該要打返上去
如果唔係隻股得返1毫

0.3-0.7 都有

個走勢本身都係8月會跌到1毫

好啊，可以繼續入貨。

去到1毫派埋息 隻股會消失埋

成球幾喎

又開始打壓了

幾時公布派息

交易完成後，約8月尾。

越來越多人沽空。。。

就快3億股沽空了，點解呢？唔通有變數？

賣完腎派息，個人仲值錢？命都短幾年啦